有無人答到我點解寧願預約拘捕都唔肯入工會搞罷工？

說好的幫醫護接力呢

入工會不如搞鬥委會 墶正個身去鬥